今日11月8號大家永遠都要記得

周同學 為左大家監生比黑警甴害死
佢只係22歲，大學四年班就黎畢業一位年輕人
而佢今日死左，犯罪者黑警甴仲話要開香檳慶祝
呢個仇我地香港人一定會報！
剩低ga路無論係攬炒定點，一定要清算黑警甴！

仲有好多受害手足，我希望大家記得每一位為場運動付出性命的人。

無論最後結果係點，請大家要戰鬥到底！

香港人！報仇！